[
    {
        "question": "人",
        "answer": "nhân",
        "explanation": "人 nhân: người"
    },
    {
        "question": "八",
        "answer": "bát",
        "explanation": "八 bát: tám"
    },
    {
        "question": "入",
        "answer": "nhập",
        "explanation": "入 nhập: vào"
    },
    {
        "question": "川",
        "answer": "xuyên",
        "explanation": "川 xuyên: sông"
    },
    {
        "question": "一人",
        "answer": "nhất nhân",
        "explanation": "一人 nhất nhân: Một người, một mình; chỉ thiên tử, vua tự xưng, chỉ cho Đức Phật"
    },
    {
        "question": "大夫",
        "answer": "đại phu",
        "explanation": "大夫 đại phu: \nChức quan lớn, thời cổ Trung Hoa.\nbác sĩ; thầy thuốc"
    },
    {
        "question": "大王",
        "answer": "đại vương",
        "explanation": "大王 đại vương: vua"
    },
    {
        "question": "天王",
        "answer": "thiên vương",
        "explanation": "天王 thiên vương: vua trời"
    },
    {
        "question": "十天干",
        "answer": "thập thiên can",
        "explanation": "十天干 thập thiên can: Mười thiên can (Giáp, Ất, Bính, Đinh, Mậu, Kỉ, Canh, Tân, Nhâm, Quý 甲乙丙丁戊己庚辛壬癸)"
    },
    {
        "question": "人天",
        "answer": "nhân thiên",
        "explanation": "人天 nhân thiên: Cõi người và cõi trời."
    },
    {
        "question": "天人",
        "answer": "thiên nhân",
        "explanation": "天人 thiên nhân: hư thiên, Cõi người và cõi trời."
    },
    {
        "question": "人大",
        "answer": "nhân đại",
        "explanation": "人大 nhân đại: người lớn"
    },
    {
        "question": "大人",
        "answer": "đại nhân",
        "explanation": "大人 đại nhân: người lớn, quan lớn, cha."
    },
    {
        "question": "夫人",
        "answer": "phu nhân",
        "explanation": "夫人 phu nhân: phu nhân; vợ"
    },
    {
        "question": "人中",
        "answer": "nhân trung",
        "explanation": "人中 nhân trung: Chỗ lõm ở giữa môi\n人中天上 (trên trời trong thế gian)"
    },
    {
        "question": "大",
        "answer": "đại",
        "explanation": "大 đại: lớn"
    },
    {
        "question": "才",
        "answer": "tài",
        "explanation": "才 tài: tài năng, tài"
    },
    {
        "question": "人才",
        "answer": "nhân tài",
        "explanation": "人才 nhân tài: Tài năng của con người.\nNgười giỏi."
    },
    {
        "question": "大才",
        "answer": "đại tài",
        "explanation": "大才 đại tài: Rất giỏi"
    },
    {
        "question": "千",
        "answer": "thiên",
        "explanation": "千 thiên: ngàn"
    },
    {
        "question": "千人",
        "answer": "thiên nhân",
        "explanation": "千人 thiên nhân: ngàn người"
    },
    {
        "question": "天人",
        "answer": "thiên nhân",
        "explanation": "天人 thiên nhân: trời với người"
    },
    {
        "question": "三千大千",
        "answer": "tam thiên đại thiên",
        "explanation": "三千大千世界 tam thiên đại thiên thế giới: (Phật) Hàng tỉ thế giới. Một ngàn nhân một ngàn nhân một ngàn là một tỉ thế giới, thường được viết ngắn là tam thiên thế giới 三千世界"
    },
    {
        "question": "午",
        "answer": "ngọ",
        "explanation": "午 ngọ: trưa"
    },
    {
        "question": "又",
        "answer": "hựu",
        "explanation": "又 hựu: lại, nữa"
    },
    {
        "question": "水",
        "answer": "thuỷ",
        "explanation": "水 thuỷ: nước"
    },
    {
        "question": "天水",
        "answer": "thiên thuỷ",
        "explanation": "天水 thiên thuỷ: Nước trên trời, nước mưa"
    },
    {
        "question": "大水",
        "answer": "đại thuỷ",
        "explanation": "大水 đại thuỷ: Lũ, lụt, nạn lụt, hồng thuỷ"
    }
]